Tom Sam Evan Christ邊個係0仔

係Evan，因為Evan零

係Tom
因為T0m

Evan 摩牙

應該係Sam
你又知唔知呢4個邊個係做雞既？ 係Tom

因為Sam 0 雞 Tom

係sam,sam鬆

咁我del咗sam個選擇先

龍門任你擺